覺唔覺住公屋啲人個身特別臭 啲衫好似無洗過咁

有個同事佢住公屋嘅 見佢嚟嚟去去都係果幾套衫 都算，仲要個身有陣味 酸酸叔叔咁 係咪無沖涼